903 麻煩快啲炒埋麻利同梁文禮啦

西瓜都未算最差，麻利同梁文禮先係商台既大毒瘤

還我do姐+艾粒組合

炒就難啲喇，調麻利做西瓜晨早個節目，艾粒做返口水，迪偉去返夜晚11點啦。

快撚啲炒左隻麻利啦屌

麻利呢條八婆成日無啦啦講神婆嘢打斷晒節奏，又悶又冇營養，憎咗佢好耐，成日拖長尾音同梁文禮一樣係死八婆

吓 點解佢哋要咁做呀

最好調走埋余廸偉

冇新人

快d炒 梁文禮正垃圾